有關近日中大 理大 內部分化問題

我最擔心既事發生左
中共又出招
今次試圖令學生內部分化
琴日理大發生既事 我相信係現場既人都知咩事
但一直都咁團結既大學生突然間依兩日鬧得咁犀利
奇唔奇怪

中共分化滲透招數一向勁
今次為左令學生 示威者內部自我分化
有可能搵人刻意製造大台

無論
中大果三位朋友 三點鐘既記者會又好
理大只受poly學生圍爐傾、行動又好
唔同學生會又好

當有人想成為大台果一刻
我地必須要拉返佢地落黎

攬炒巴都曾經講過
當佢有一日不經意咁成為大台既話
都必須要推倒佢

大家要記得我地由6月開始既宗旨
連藍屍都清楚 我地點可以忘記
不分化不割蓆
沒有大台
Be water be humble

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不接受任何談判
無五大訴求 就攬炒
示者威代表我

不割蓆呀各位 到今時今日仲要人提

出少d講分化既post就得架啦

不接受任何大台

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

太多五毛啦 佢地一人出一個都好難搞 跟住啲分化撚留言又可以百幾個正皮

分化撚全面出動
連登同出面好似2個世界咁

冇大台，不分化，不割蓆

所有大台，分化撚，割蓆撚都係敵人

最撚麻煩係啲五毛撚

不接受大台 請各位自己諗清楚 後果會係幾嚴重

推！

我覺得呀
都係屌下啫，無良心既就一開始都唔幫手啦
到危急關頭，都係會出手既

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

Teoi

不割席 不分化 好多人係fb post 不割席宣言 要頂住呀

Push

我地要過到依關...各位加油

唔可以比佢分化到

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

推

味比佢得逞呀屌

中大個邊做乜 急轉直下咁

推比所有人見到

相應對策，可以睇下有冇用，幫推

［行動］和理非升級解困局

依家理工大學對出路障消防員清緊

不如落番區快閃啦，陣地惹內鬥

邊個起大台邊個就係鬼 唔要大台 不割

不分化

唔要大台 我地係一體

甴近平

要加強文宣

，

一齊幫手去埋現場推